有無人試過同女上司造愛

個種吐氣揚眉同成就感用文字形容唔到

識過嘅人先會明

唔試埋同男上司?

@五十肩

女同男上司大把case 不提也罷

試過
我27佢32